831暴動案︱陳虹秀獲撤控 律政司提上訴

事隔14個月，8.31灣仔暴動案今日終有裁決，八名被告全部獲判無罪。其中被控暴動的社工陳虹秀，早在今年9月審訊中途便因案件表面證供不成立，毋須答辯，當庭釋放。不過，律政司未待法官頒下裁決理由，便急急表明將會就此以案件呈述方式提出上訴。屆時若上訴庭接納律政司申請，便須推翻裁決，重新審訊，甚至判其有罪。

早前脫罪的陳虹秀今日亦有到庭，支持同案七名被告。她昨晚在fb發帖稱：「用強大正念向天父祈求，大家都會無罪釋放。」陳虹秀今得悉裁決後激動落淚，高興地上前祝賀眾被告。她揚言：「仲緊張過自己嗰單！宣佈前心跳加快！」

不過，律政司早前已通知陳虹秀，指針對法官裁定其案件表證不成立一事，將以案件呈述方式提出上訴。陳稱已一早預料律政司會上訴，但今日暫且不理，「今日我唔係主角，佢哋先係」。

律政司於10月5日致函陳虹秀一方，表示認為原審法官法律觀點出錯，將以案件呈述方式向上訴庭提出上訴，當時沈官仍未頒下判詞。律政司指出，質疑法官裁定陳虹秀表面證供不成立時，有關裁決是否屬於「明理、妥為顧及考慮因素並向自己發出適當指示的法官均不可能達致的結論」；不過由於未獲法庭膽本，故未詳列有關錯誤的法律觀點。

根據《區域法院條例》第84條，律政司司長可針對某項裁定無罪的裁決或命令而提出訴訟，向上訴庭提出上訴，惟該上訴只可關於法律事宜。上訴庭可駁回上訴，亦可推翻有關裁決或命令，指示恢復審訊或重新審訊，或判其有罪。

屌你老母 律政屍

係咪又係周天行條撚樣

屌你老母痴撚級 港共

仆街律政狗

都估到嫁啦 律政屍唔上訴先係新聞

律政司一見到不成立就會上訴
藍絲就會屌鳩個官
之後個官就會畀人掟走 唔會再審呢類型案件

次次個劇本都係咁

未有判決書都急不及待去上訴，狗急跳牆

依加刑事檢控專員係邊個都唔撚知，作姦犯科

梁卓然，辭官之後邊個頂 ?

大波華被制裁之後 仲惡過馬撚 遇神殺神咁款

告埋呼吸罪啦屌你老母

呢樣嘢預咗，就算判冇罪/輕判
律政司都會上訴

要等案件嘅上訴期完晒先可以安安落落

又話一罪不兩審
點解佢就可以重審？

根本嗰7個都要盡快離開香港

仲有doj 班屠夫跳船個陣就會有傻西話「多謝佢地守到咁耐」

唱衰左 自己咪要乞食囉 讀左咁多年書 洗左咁多錢

即係有理冇理質疑左先啦到時搵唔到位又收返就算

估係副刑事檢控專員林穎茜,刑事檢控科(訟辯及上訴)

鄭若驊 正仆街 枉讀法律

又串9 d100大口玲

其實香港律政司
title有刑事檢控專員結尾都有份做共狗屈後生仔

刑事檢控專員只有當中最高級的pk

唔係串 係事實黎
我成日開cctvb 真理部po黎bin
就係知班左膠賤種最多過一年半載就會loop返推政權走狗「被迫」/「打份工」既言論

預撚咗啦
上訴庭有咁多出色法官

所以律政屍喺區院點鳩打單案有咩所謂
因為輸咗可以直接去上訴庭
到時鳩打單案都贏硬
仲可以嘥鳩你班人打區院嘅律師費同訟費
乜都贏曬

全部制裁清算就ok了

新型官狀病毒

到時唔止180萬

梗係啦 上訴庭清一色全紅

因為中共要吹香港有司法獨立所以叫黨友放生警暴受害人保經濟利益

而大律師公會要保法院形象穩住國際仲裁水所以幫手派牌故吹法治未死

律政司未睇判案書聲稱要咬住唔放係伏筆,其實係得西環下一步指示

律政司撤控都有得上訴 ?

今次仆街了

律政屍

陳虹秀唔係律政司撤控,係沈官裁定表證不成立,撤銷控罪

香港律政狗負責屈9人 接納假口供假證據 信任恐怖份子做證人

下一步

d100開邪教造勢大會宣揚法治未死理論
既然香港民主人士堅持法治未死,德國批庇護就更手緊

中共突然轉打呢手牌係好難應對

do joke

預撚咗，依家邊面縮先就無翻身之日，所以香港人都唔可以縮，自己能力範圍做到嘅嘢就盡做

違反左司法獨立原則 , 亦違反普通法原則

大波華律政賤種
單單輸咗或者判得唔夠重
都要用香港人d錢上訴
誓要消滅所有香港人為止

巴打 唔係告唔入就告唔入？一罪不兩審？
點解呢個可以重審甚至變做成立
但湯氏夫婦就可以話就算上訴得直都唔影響佢地？

佢同林鄭諗法一樣 反正被制裁 攬住全香港人死

dklm 律政司

所以律政屍咪申請禁制令
唔係班紅官點安心

派錢就浪費 追殺香港人就唔浪費

On9 左膠

今日即刻出境

太懸殊，建制陣營都講到抗爭已完咁。

而事實上一個武肺一個割安法，加上本身警暴都有效地打擊抗爭。雖然重有啲嘢做下，但係作用唔大。國際戰線so far未有好substantial嘅效果；就算嗰班官比人制裁，佢哋都冇得揀，已經變曬中共殭屍。

不過有人做嘢我唔會指指點點得咁多。

國際線有任 請每日推Post

預咗 手足又要辛苦了

律政狗死全家

香港法官因迫害平民遭起底
而香港法官於利益衝突情況下批禁制令比自己

重點:禁制令唯一受益人係香港法官傷的係全香港表達意見的權利,所以一定係濫權

請不要說律政司
試著說大波驊

我都估到佢一定會全部上訴，各位手足有心理準備跟住場仗仲難打

痴撚9線

判詞都冇就上訴 律政司而家做野咁快係驚佢地離開香港

即刻離開香港啦。。。

原來係特別職務組楊美琪

表證唔成立係原審法官既法律觀點
呢樣野可以上訴推翻

成條路鋪好晒

時間問題
過一排就上訴今日嗰七個

屌你老母臭閪律政屍

話左唔好開心得太早

今日篇判詞其實都有講陳虹秀現場所做既野
不論係行動定目的，都唔似／唔相信係暴動or even非法集結
真係想睇上訴成點

唔同case
陳虹秀係律政司上訴「表證不成立」嘅判決
唔關一罪兩審事

赴湯蹈火案係律政司要求法庭清楚解釋法律觀點
唔影響之前已判嘅案

表證不成立都仲要上訴
判詞都未有

追殺就最叻

死肥婆

黃C 檢舉D 宮, 10% 調
藍C 檢舉D宮 100% 調
咩道理

咁長毛搶文件審訊後不成立 律政又可以上訴番去重審？？

咁係咪即係其實告唔告得入 兩邊都可以上訴？

即係呢7個人都有機要重審？

你攪清楚乜野叫一罪不兩審先。
同埋佢呢單都唔叫已經審左。

不過既然7個都罪名不成立，佢呢單更難罪成。

屌你老母

所有無罪 唔洗坐嘅都要重審
食撚屎啦

香港人有樣野好得意

見證住警暴受害人比法官屈到坐監, 但一見人講法治已死就立即護航,明明自己都認同有司法迫害

好la,講比班人知大律師公會唔願意認香港有司法迫害係因為影響行業利益
當然唔同意的話大家都可以觀點對駁
但呢班人又唔會有正常的反駁而係不停猜測動機/扮見唔到

其實香港講支持法治的人好似邪教

泛登仔都成日幫大律師公會兜
根本香港法律界就係政府係國際上既幫手
不過泛登仔唔認

估到律政司大過天..
推..

DOJ 上訴要有新證據或者證明原審法官錯誤理解法律觀點。

我哋獨立嘅司法系統

泛登根本民智未開

惡撚到秒秒都想做死你

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

仲有無人話公務員黃

為告而告，港共真係一啲政治藝術都唔識嘅垃圾打手

果單係上訴庭認為原審錯誤理解法律。

根本泛登就一堆忽然政治撚
連泛民 大律師公會係同路人都講得出口

真係無成本

唉

律政屍感到受屈

港共係咪要殺死一百幾十萬港人先服 佢地究竟想點撚樣

戇鳩

快啲拉撚左陳虹秀先啦，喺度妖言惑眾，天父呢啲虛構人物都拎黎講

果班人可以自己都狂開post批評紅官,但到我講法治已死就用大量acc屌9我

我講的大律師會因為法院國際形象影響收入絕對有根據,公會有義務發聲而選擇為司法迫害洗白當然係要批評

再講,縱容公會為司法迫害洗白係會令手足係國外攪庇護變得困難
姐係我幫緊流亡手足出頭反而比班無logic的所謂黃絲狂圍攻

港共冚家剷

陽光法治

831 14個月既小勝禮物

PK華

明顯係西環主導
劣政屍係西環集團成員梁愛詩嘅姊妹
兩隻都係奶黨臭雞，映衰香港法律界

果7個唔該立即離開香港!!!!再遲啲就走唔到嫁啦!

律政屍:

手足:
兒登仔:

話撚左
幾個鐘前成班垃圾兒燈仔仲係到開香檳燈

公式文黎, 同你寫英文信啲標準格式一樣,
前面改返好人物同案件就出得

如果贏左最終都要離開咁打嚟做咩
不如一開波就潛逃個百幾萬律師費拎嚟過新生活咪仲好

有手足將鏗鏘集最新一集翻譯左

幫手推

潛逃？你啱啱出冊啊？果12個就係咁送撚咗上大陸 你估話走就走到啊？
贏咗？依家可能係 一上訴又係啲紅官審之後又入罪
再者依家嘅香港留係度做乜？名又出晒第日一定俾人搞

大律師公會對法官的睇法
'大律師公會指，香港的司法獨立可體現於三方面，即法官的任命是基於其專業資格及相關的經驗、法官任命過程中政府只有最低限度參與，以及法院事務及調配資源，包括指派案件的主審法官，應交由司法機構自行決定。聲明表示，在現行制度下，特區政府的行'

同埋大律師公會堅持香港法官係好專業去判案,否認香港存有司法迫害
而一班堅持紅官害人的泛登仔就走去圍攻批評公會的人

成單野好玄幻,呢班人係幫對家擋子彈再向隊友開槍掃射

律政狗

一次告唔入就兩次 直到有罪為止
這就是香港法治

成個律政處個個都咁狗